**1. Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().**  

**2. Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку? Сработает ли она мгновенно, и почему?**  

**3. Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(), когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?**  

1. `setTimeout()` откладывает выполниение коллбек функции, на время в миллисекундах, которое передано вторым аргументом, а `setInterval()`
запускает функцию-колбек бесконено, с тем интервалом, который передан вторым аргументом.

2. `setTimeout(func, 0)` c нулевой зажержкой, как и запись `setTimeout(func)` (без указанной зажержки),
 выполнится как только 'появится возможноть'. Это означает, что `func` запустится после выполнения остального скрипта.
 
3.  `clearInterval()` предназначен для остановки `setInterval
()`, про него не стоит забывать, так как без него `setInterval
()` будет выполняться бесконенчо, что может привести к потере производительности.


